美國最貴既妓女Alice Little (多圖)

Alice Little, the woman who infamously hypes herself as the “highest-earning sex worker in the US,” is suing the state of Nevada in a bid to force the reopening of brothels amid the COVID-19 pandemic.

source:

閱

Body幾正

同港女有得揮

in the meantime
港豬沉迷防疫遊戲
一隻連感冒都不如嘅病毒
點解可以令港豬咁沉迷呢
做雞都捍衛下自己權利啦
港豬做豬只係待宰

[學術討論]防疫遊戲有無抵觸基本法廿七廿八條？

你屌埋我個份

最尾嗰張好似唐氏咁

軾屌呢，驟吔電屌唐史嗨嘅

拜登至愛

Loli (USA ver.)

邊度蘿

貴在似港女

外國難得的ipad

好老喎

其實香港求其一個ptgf 都正過佢